原來支那入境係冇手帶！屌你老母林鄭月娥

支那病毒你唔理，針對留學回港嘅香港人？

因為支那人係香港係 一級受保護動物

特權階級

香港人係要戴手帶又拉又鎖奴隸

柒婆真係有心挑起仇恨
屌佢老母

呢班直頭覺得中招有病都隱瞞處理

自求多福

天龍人

最撚搞笑係香港人自己有份逼害

其實一早注定係無掩雞籠，靠自己小心

依家中國班撚樣周街播毒，又可以屈尻回流班人播毒

有冇source?好撚驚喎屌！

？？？？lm

支麻入唔係強制隔離咩

推

而家捉佐好多個外國回港的留學生,市民
但到今日都仲係無封到中國關, 由深圳灣入境個班大陸人 身體上係無任何可以識別的記認
仲有...佢地可以唔係香港人, 但都可以照入到境 然後會自我搵地方隔離,
咁佢地落佐街..搵鬼知佢咪要家居隔離人士黎

連仔係咪係應該唔好忘記依班人都極高危 仲要比大陸人當佐避難所
而家林鄭成功轉移視線, 全香港人都只係集中留意有無手帶人出街... 但個班出入中國 就可以半無視隔離令 咁公平咩

被問到是否要佩戴電子手環，政府指，現時從內地入境的人士，風險相對於之前做家居隔離的沒那麼高，故不會從一開始就必定要他們佩戴手帶
WTF

終於有唔係P牌開依類post

Push

有兩個p牌開左post講，包括在下

2月到3月初支那入境根本無需要戴手帶

連仔只識捉外國返黎戴手帶人士, 無諗過中國入境個班身上係咩都無

係我地唔會咁心急
心急連登同各報章頭版都無人講呢件事

支那入境只係家居隔離，一日3次v7或whatsapp報地址

source 咩
就係想係度報下料索下料
唔通一齊爆fake news?

P推唔到 只能靠非P推或佢地開post

湖北解緊封 武漢下月 都應該會全面解封

香港人 就只係捉外國返黎班手帶人
武漢到港 無手帶 你篤唔到我灰

推,淨係封機場根本無撚用

點解外國番黎就要加手帶
班支那狗就唔駛？

快d 推上去，夾撚到政府一視同仁

DKLM 推

我琴日係深圳灣返香港，的確係無比手帶我帶

香港正式進入講蝗語就要畀人打柒嘅年代
各位雙十暴動先賢

佢作為攬炒之母
功力當然深厚....

人比狗賤

P

尖咀見到多番操普通話拖喼疑似內地自遊行掃貨

仲返大陸

PUSH

廢post上熱門
咁大件事就比手帶人周圍走spin晒重點
已經沉左2個同類post
如果呢個post再沉底連登應該無得救

其實3月2日開始已經有大量人經深圳灣入境

篇野2月8號

2月到依家都無
成街隱形病人都唔知

咁到得？有無議員知咩事？

屌佢老母

留學/外遊先飛中國 再返香港BUG

推一推先！

source ?

你會唔會自我隔離14日先去行街

港共=支共
係要跟支共吹風
要屈外國。

啲藍人會同你講大陸無事可照常返去之後返港。
今次一定仆街。
支共既自欺欺人永遠會令人民仆街
今次無可能例外

自殺喇你，咪害人。

記者係咪收哂中共錢唔俾問呀？